告啲黑狗卧底暴動有冇得諗

既然出現喺現場就入得罪嘅話，卧底喺咪應該同罪？

無

黑警知法犯法都冇事啦

2019年了

律政司係佢既人 唔好咁攻真

拉 出少D無謂post thanks

事實證明咖啡因成癮會嚴重影響智力